Vien bb公開擇偶條件，連登仔福音

有冇連登仔應徵

冇上進心但有經濟基礎=本身屋企有家底唔洗做都大把錢

靚仔+有錢-> 有錢有方向= CHARM
臭窮毒撚 -> 追夢 -> 廢青發白日夢

無乜上進心但要有目標有方向

child登仔
1. 日日喺child登屌所有女人都係雞, 不事生產
2. 錢都冇, 何來有儲蓄?
3. 冇女埋身算唔算係乖仔?
4. 日日炒車, 邊忽成熟?

結論: 同child登仔冇關

咁似講緊我 可惜條女太老了 玩下就ok
做女？

原來佢暗戀我

bull shit

太空泛
洋腸頂萬金

佢對ball真係好正

我ok

G

做人處事成熟即係點

佢知唔知自己講咩

成段廢話

唔介意佢做雞

做到你條女都未必開心啦 人人都睇過哂

過幾年做老雞啦
講條件

牙嬌老公

講真 呢d港女做sp就正 做老婆就不了

仲要教化人叫雞唔岩
好女仔要得過

條女完全唔知咩叫避忌

咪正常女仔啲要求
十個有十個都係咁
只係連登仔不願面對

笑左

最後個句咪即係講緊要secure 最終咪又係錢 扮咩姐

無咩方向會唔會考慮?

佢條仔就係叫vienbb

屌，樓上扮乜野
我要呀

條女身材真係好正

唔需要有錢
咁至少有經濟基礎
On99

講咁撚多。
一個符號搞掂

$

佢知唔知自己講緊乜野

臭雞

有錢使溝佢 貪夠多襟兄弟?

龍門任擺

好諷刺
一個比人睇哂兩點嘅女
周街都知佢有過sp 唔洗錢瘋狂抽插

有咩資格揀男人

連登仔擇偶條件：
俾人瘋傳過佢d相

通常啲女會講 唔需要有經濟基礎 但至少要有上進心
而佢掉轉黎講 咩人先會掉轉黎講，咪雞

經濟基礎=有層樓（港島/九龍站/塘/何文田）+80k老底

俾人破完處又想搵人埋單

1999

根本條女本身就係臭雞

靚

雖然係咁講
但現實一定仲有唔少男人/兵追佢

即係想要聽話二世祖包養

幾時公開sp條件

兒登仔食唔到既女係雞係公廁

都唔知佢講乜鳩

有目標有方向但唔上進既男人？
傻豬你噏乜鳩

條女無腦架 唔好怪佢啦

訓左無睇 依家個樣係version幾？

但係佢本身做過人地SP喎

唔洗急 最緊要快
講咁多 其實咪即係要有錢

依款女同大陸妹一樣 只能夠屌 唔能夠娶

我得喎
我真係得好少上進心同埋好少嘅經濟基礎
我亦都真係無乜錢但儲咗少少錢(差不多儲咗三嚿水)
pm me

vienbb作出澄清，大家信唔信

唔需要靚仔
但至少要好似陳冠希咁樣囉

連登仔做人目標就係屌西
Fit晒

搵每月八千蚊行不行

全部條件都有
可以點報名呀Vien bb

唔洗上進但要有方向有目標同有經濟基礎..

淫雞阮小妍 講野九唔搭八

我只係知對鞋好好j

玩下就得既 我唔想拖阿嬌出黎

呢條女真係好撚煩

佢之前條仔做地勤

完全係我

竟然比佢翻身成功

做緊M記,每個月有穩定收入,目標係M記經理 pm me

其實第一句就講左要咩
下面成段野都係俾d毒撚ff自己仲有機會